鄭伊健個廣告煩撚到仆街

屌你老母又唔係好聽
成首跑online咁
次次都draw走我嘅attention
播親都搞到我勁撚燥
執柒咗佢啦永明金融

真係好撚似跑online

首歌真係好撚似online game 歌

萬寧首垃圾泡菜歌重撚煩

跟本就係跑online

每次一播個腦會自動轉： 留在彼此的身邊～

留在彼此的身邊

真

補返首Fantasy Tale

原來都有人覺似跑online

又幾似

Fantasy Tale (韓語原版同鄧麗欣廣東話版)

跑Online個隻好聽啵 （童年回憶）
但呢首好難聽

陪你捱過苦難
不撤就不散

陪你捱過患難

係咪真係跑online改歌詞？我當初直頭以為係翻唱

me too,好憎萬寧首歌

咪咁喇

抄歌

Stephy 好正

鄭伊健啲歌一早應該去堆填區

聽到飛都飛唔切

佢以前啲歌ok㗎, 不過佢咁垃圾冇水準都學人唱歌就應該去堆填區

咁多年嚟，都係靠啲和音幫佢遮醜

幾好聽

好撚正

但首歌已洗腦
我已經識唱啦屌

來任你玩 ~~~

Yu ki Da 煩d
一日睇廿次

Ben sir都好煩

都唔係好似

跑online YES

但....幾好聽

洗腦歌

煩得過港共d 懶好笑波叔財政預算案廣告

我覺得珍妮花仲煩

嗰個係on9兼犯眾憎

真係跑 online

又老士又柒
成個風格已經out撚晒date
垃撚圾永明

兩個廣告仲要接住播 救命

萬寧煩好多

真 寧願聽林鄭講國安法個廣告

CCTVB廣告商嚟，可以入去派嬲

洪永城代言 - 永明金融
[同馬明完約之後繼續用TVB藝人，今次係洪永城，洪最近積極幫中国5G技術宣傳]
💚保險建議：Cigna信諾環球、富衛

陪你捱過苦難=留在彼此的身邊

來任你玩=做永遠知己

其實唔太差

唔怪得聽落咁撚熟口面

望住佢有種老氣橫秋嘅感覺

陪你捱過患難
貓狗了解我的悲慘

一聽就諗起跑online

咩年代 仲有人唔block 廣告

鄭伊健話哂都係我兒時偶像🤩好型，首歌都唔差，廣告歌係差唔多啦

電視都有

做戲就好
唱歌就

成首跑online笑左

陪你捱過患難
不見便不散

前兩句已經好洗腦

係

陪你捱過患難 不見便不散

陪你渡過～患難

不～撒～就～不～散

*涯過

沙妹 eh yu ki da ~~~

最近睇開呢個

其實神曲神詞

留在彼此的 身邊 牽著手再繼續飛

樓主幫永明增加view 數？

永明下年可以幫張敬軒拍

鄭伊健既歌喉真係幾十年黎都係一樣咁難聽

呢個煩啲定結衣BB個煩啲

抄到

原來有人都覺得似跑online

又播啦屌你老母永明

笑咗 之後去聽返STEPHY果首 發覺都幾好聽

同意，個廣告勁撚老土

永明好黃

唔好聽.....

永明金融...
"Capitalist will sell you anti-capitalism as a lifestyle..."

屌

香港啲廣告真係好悶，來來去去搵件偽人唱歌跳舞懶有活力，再唔係就讀稿式sell product

咩年代
仲用鄭伊健睇見佢個髮型都唔開胃
仲要首歌勁撚老土

九十年代勵志式歌詞炒撚晒班makreting 啦

同期AIA 張家輝果個就似番新一代廣告農夫

幾型喎 但保險狗廣告

哇 珍妮佛羅佩茲～？

點都好過中信個廣告

(3 分 15 秒開始睇）

唔知係咪廣告公司有心整蠱

屌 我仲專登搵跑online個post入去講
真係好似

呢個睇到打冷震

已經剩係唔係tvb賣廣告，重想點。。

利申: 永明agent

睇呢個post嗰陣咁啱做緊個廣告

結衣好好睇 成日忍唔住停低睇晒個廣告先

公廁編曲
有d似ycma

中資公司啲廣告永遠都有真味，唔識形容

有陣味，唔識形容

陪你捱過患難 不見便不散 如前面路更闊～
更勝與我一起 何況道別成就你

冇諗野既時候 , 沖涼既時候自動響起

BTW 張家輝個NO PLAN MAN第一次睇係睇得落去既
但係都播得太多次

代言代錯咗？
跑online嚟㗎喎

其實睇now就係咁
每個廣告都會覺得好煩
連睇佢啲滾筒式播放嘅新聞都會覺得好煩

我本身估係陽光檸檬茶

樓主唔講唔覺, 講開就好覺
留在彼此的身邊~~~

好記得細個玩龍族 首主題都係佢唱 幾好聽

有冇人key首歌落跑online廣告畫面

雪莉 你剛攻擊我的村莊？

原來係泡菜歌
我仲奇怪點解我聽唔明佢唱既中文

似到

留在彼此身邊

我的coin master村莊？

淪為行過寵物~

一直都係讀歌詞

其實好唔理解現時d廣告玩法
一味諗住格硬pop出黎
有click rate/view數交到功課就算
但根本呢d廣告完全提升唔到觀眾購買意欲去買佢地d嘢

點都好過yuu啦

第一次聽似跑online
聽聽下又覺得似光良首左定右手邊

乜唔係跑online咩

唔怪得知就係一直覺得好似一樣野
原來係跑

E kin讀歌詞
花姐唱k都好聽過佢

lm

我寧願睇南哥好過

講開又講，最近好多廣告歌廣告
呢首係其中一首，之前戶戶送已經洗腦到仆街

依首真心好難聽⋯⋯
一句都頂唔順要即飛

返差雪際！

聽咗"頭搖又尾擺~"
我係唔係要驗耳

good old days

我一聽第一個反應都係跑online
無睇畫面以為賣緊跑online廣告

仲有果個lp10
屌佢老母駛唔駛咁撚耐呀

顛峰Stephy真係屌打韓妹

第一次聽個時心諗點解首歌咁熟
頂原來係跑online

歌詞幾好

咁係咪即係成功咗

老到阿伯咁款
就唔好著到潮童咁，仲要跳兩野
好尷尬

成日要擘大個口果個都好煩
佢地個頭fing得好靈異

頂，搞到我聽咗我咁耐都冇聽過，可能少開電視

娥羅納英個廣告都好煩

痕癢的英文是甚麼

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

樓主唔該pin我

Fantasy Tale
Very thanks them

係咁聽到mola mola

陪你捱過苦難
貓狗了解我的淒慘

好老土

陪你捱過苦難。

牽著手再繼續飛 ~ 來日願緊緊記住 fantasy tale

少睇電視。。。電腦block曬廣告好正

次次聽都諗
點解要用泡菜歌

跑online

之前bob叔 live扮鄭e健唱歌，唱到讀歌詞出嚟咁

誰敢來表態！

馬國明果個廣告好好多喎，呢個垃圾

其實寫 跟本 嗰啲人小學畢業未？

係咪淨係得我聽到小肥 寵物

上面有幾個巴打都聽到淪為行過寵物

好聽

我懷疑係呢輪廣告費平
最近好多20-30秒長廣告連歌

每次睇到呢個廣告都好尷

屌原來唔只我一個覺得似跑online

留在俾錢的身邊

呢啲仆街production有份整死廣東歌
好地地咁多本土文化用首聽唔明無共嗚嘅歌
好多廣告又係本土嘢無啦啦塞啲日本人韓國人係到9fing 白花油滴雞精個啲真係on撚9

正

直情係難聽 搵鄭伊健唱廣告歌真係好大膽…

煩得過新加坡ecommerce ?

奶共任個廣告本身無咩嘢

係衰太密
播完又播完又播完又播
真係好撚煩

你講完話好似跑Online， 我特登聽撚完一次之後覺得真係好似

我也 為此而來

好聽啵

用英文歌日文歌都唔少啦
香港話晒都國際城市

韓國game

後者煩到仆街
除左條女外 冇美感

聽唔明無共嗚個下on9嘛
英文都當聽得明
萬寧個首你好有共鳴？
其實好多業餘唔錯嘅正能量廣東歌
Soundcloud YouTube 大把人整又好聽熊仔頭當年都係咁搵呢啲人做配樂
萬里望花生個啲年代香港音樂產業都係靠廣告歌做收入一部分

咁日文夠聽唔明仲要殺香港人

好聽就ok啦
又唔係普通話

近排真係好撚多廣告歌 一個廣告時間有成4-5首都有
永明 萬寧 爆拆爆爆拆 張敬軒 deliveroo 喇叭牌 生力清啤(?)
另外百老匯個幫緊你幫緊你都好撚煩 仲要兩個連住

屌仲有個好長好長的樓盤廣告 又係有首歌好洗腦
咩 one two three

下我以為佢成首歌都係翻唱 fantasy tale

認同

陳光榮肯定玩完跑先作呢首
點解同甘心替代你差咁遠

唱左幾十年歌都咁難聽

廣告歌都抄歌

搞到想玩返跑 online

原來唔係得自己咁覺得
成日以為播跑online廣告
原來跑都可以咁好玩！

屌你老母唔好污染我耳仔

都係正能量既野姐
舞蹈員又有工開

想買佢件羽織多d

draw 到你attention 已經成功左

班marketer炒撚哂佢啦，你咁多後生仔喺廣告懶有活力，就唔好搵過out撚左20年嘅鄭伊健啦

唔好講00後，95後都未必知鄭伊健邊撚個，佢出街會有咁多人側邊yeah yeah yo yo咩

然後再用返90年代曲風唱腔舞技，突顯鄭伊健幾十年冇進步，根本就話俾你知永明係一個唔清楚目標群眾，品牌定位，代言人形象，完全脫節不求進步的離地品牌，搵鬼幫襯咩

原來咁多人同我一樣覺得好有跑online feel

煩到喊

陪你捱過患難
不見便不散
期望擁抱到最終
所有幸福都抱起

屌你老母 祝你班仆街出事
再搵永明狗食你一筆

咁仆街廣告都有

同意，伊面d 垃圾舞蹈真係得啖笑
跳到一劈屎咁豪無美感

屌
仲有咁多年歌手
都係五音不全
唱歌好似講嘢咁

係唔係又係陳光榮作

snapask煩啲定鄭伊健煩啲？

咁佢話20年黎陪住香港人丫嘛，
搵個屬於廿年前嘅明星黎帶年青人又講得過去嘅

鄭伊健係廿年前已經out撚左，收埋自己喺屋企同個三尖八角嘅蒙嘉慧打機

男花瓶唔係睇歌喉

下好靚囉

神歌

聽落覺得好熟,原來似跑online

人地TA 真係佢班fans ，40-50 up 先有錢玩，所真係搵佢
後生全部月光族，一係樓奴。仲玩d垃圾基金咩？有都 all in TSLA 啦，後生仔高風險受得起

來，任你玩

張家輝仲煩

來任你玩～
跟蹤我快樂
奔跑也一起

超煩
第一次聽到仲以為係黎耀祥唱嘅
咦 一睇畫面 原來係鄭伊健嚟

真係，以為跑online

之後嗰句應該係
留在彼此的身體

佢每次播親只會令我覺得係跑online首歌

諗起呢個
成日會腦裏面mix埋其他歌

你照下鏡先話人啦清

三尖八角嘅蒙嘉慧

陪你捱過患難
貓狗了解我的淒慘

講咗我心聲
鄭伊健唱歌真係好難頂

瞬間又浮起童年回憶

屌 仲要長撚到仆街
有啲5秒 自動播完就算
個條成2分幾鐘
一定要禁skip走佢
手機放遠少少都唔撚柒得

狼少鳩填塞d字入去都好過佢

好撚多長廣告

中原介紹樓
煤氣煮嘢食

個廣告slogan好柒，愛佢就要開戶口

btw，條女係咪SC?

屌，鄭伊健out左廿年，關我照鏡咩事呀，靚仔唔out得，定你係永明濕尻marketer

如果係sell 40 - 50，就唔會搵咁多後生無無謂謂on99，又跑又跳，你一係齋鄭伊健，一係齋後生，兩舊嘢痴唔埋呀，邊可能依家鄭伊健出街有人care

兩舊嘢夾唔埋咪離地囉，40-50歲人你筆錢你，就係要穩陣，唔三唔四離地on99咁嘅態度，俾你咪好危

如果鄭伊健係代表永明，班後生係客，我只係睇到廣告開頭，啲客不斷擦身而過，而鄭伊健自我感覺良好，最好一齊跌舞，鄭伊健又板起塊面又跟唔到

仲有首洗頭水廣告日文歌都好煩

睇到都戥佢覺得尷尬,

80年代 feel 載歌載舞, 老套定想死,

邊間廣告公司咁大整蠱, 仲玩咩太陽正能量,

見到、聽到都想嘔

第一次聽已經覺似跑online，但唔識音樂唔知點證明

好撚洗腦但伊麵都係返去拍戲把啦

誰敢來表態～！